小弟係學生 想上樓 有冇人有樓可以俾我供

小弟想每個月$5000左右供🙌🏻 有冇人有多左嘅樓盤可以俾我吖 我會長供自住🙇🏻‍♀️400呎左右

400尺$5000你搵到介紹埋比我

試下深圳關外

多左嘅盤俾樓主供？返多份庇護工場好喎，$5000唔多夠

我大把位置比你揀
天橋底/隧道，睇岩邊個床位直接過數比我就可入住

5000 ... 200呎都難

假膠定真心假5000蚊400尺
仲未計水電煤、管理費、差餉

樓主坐咗幾耐

去搵李嘉誠
分分鐘送埋比你住

我有籠屋介紹 啱你budget 我介紹你住上層 4500全包仲有500剩 可以用作交通食飯 認真我

我樓下間狗屋

學吓陳同佳咪有京士柏山住囉

樓主你果邊仲趕得切

叫啲人千祈唔好比中國收到香港主權啊！

緊得嫁 你首期俾多d 月供1000都得嫁

上車你就有份
巴士啊屌你